====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur ces territoires ,  l ' enjeu est tel — crise urbaine forte , blocage important ou enjeu de dynamique économique de niveau international — que la légitimité de l ' État ne fait aucun doute .
Entity Name (Type) :: État (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État (LOC)
Total entitiy counts: 1

